淡友唔洗驚，HSI 24600 黃金鑽石頂

硬過你條賓周仔守到24600又係我哋淡友反擊嘅機會

即係會升穿

即重call

太多人睇淡 太少人call

冇可能，依個位好大阻力

牛bar 長過熊bar
聽日gap down 殺牛

我覺得你今次唔係真心熊
令我有啲怕你燈唔到
影響我啲牛仔

我真心熊 全力睇跌

跟你對家

希望你唔好輸到燒炭